P牌幾時甩

之前又話60日可以甩P牌？

之前唔係話90日咩？
同埋好似話暫時過咗期限都唔會甩住呀嘛直到另行通知
拿拿拿好似咋下

唔緊要啦
係冇得正負皮同推po啫

開post一日只可以開一個咋 又推唔郁自己的post 好撚慘